呢班人先係養狗的真狗主

有咩主人就有乜野狗

d狗係為愛國市民服務，所以咬人都唔係違法